人家maknae 都出歌了, 我家T 寶正在做什麼?

陪老細?

邊個